# traditional Chinese translation of gossip.
# Convert to Simp. Chinese translation of gossip.
# Copyright (C) 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>, 2003.
# Mai Haohui <maihaohui@hotmail.com>, 2003
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gossip\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-01-22 13:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2003-08-30 18:56+0800\n"
"Last-Translator: Mai Hao Hui <mhh@ricetons.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gossip.desktop.in.h:1 ui/main.glade.h:27
msgid "Gossip"
msgstr "Gossip"

#: gossip.desktop.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Instant Messenger"
msgstr "Jabber 即时通讯程序"

#: gossip.schemas.in.h:1
msgid "Be silent when away"
msgstr "离开时不发出声音"

#: gossip.schemas.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Be silent when busy"
msgstr "离开时不发出声音"

#: gossip.schemas.in.h:3
msgid "Height of main window"
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:4
msgid "Hide main window"
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:5
msgid "Hide the main window."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:6
#, fuzzy
msgid "Show offline contacts"
msgstr "显示联系人清单(_S)"

#: gossip.schemas.in.h:7
msgid "The X position of the main window."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:8
msgid "The Y position of the main window."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:9
msgid "The height of the main window."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:10
msgid "The width of the main window."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:11
msgid "Use graphical smileys"
msgstr "使用表情图示"

#: gossip.schemas.in.h:12
msgid "Use notification sounds"
msgstr "通知收到消息时发出声音"

#: gossip.schemas.in.h:13
msgid ""
"Whether or not to convert smileys into graphical images in conversations."
msgstr "对话时是否将代表表情图示的字符转换为真正的图示。"

#: gossip.schemas.in.h:14
msgid "Whether or not to play a sound when messages arrive."
msgstr "收到消息时是否播放声音。"

#: gossip.schemas.in.h:15
#, fuzzy
msgid "Whether or not to play sounds when away."
msgstr "“离开”或“忙碌”时是否播放声音。"

#: gossip.schemas.in.h:16
#, fuzzy
msgid "Whether or not to play sounds when busy."
msgstr "“离开”或“忙碌”时是否播放声音。"

#: gossip.schemas.in.h:17
msgid "Whether or not to show contacts that are offline in the contact list."
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:18
msgid "Width of the main window"
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:19
msgid "X position of main window"
msgstr ""

#: gossip.schemas.in.h:20
msgid "Y position of main window"
msgstr ""

#: src/gossip-account-dialog.c:296 src/gossip-app.c:56
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/gossip-add-contact.c:293
#, c-format
msgid "What request message do you want to send to %s?"
msgstr "您想给 %s 发送什么请求？"

#: src/gossip-add-contact.c:311
#, c-format
msgid "%s will be added to your contact list."
msgstr "%s 将会被加入至您的联系人清单"

#: src/gossip-app.c:448
msgid "_Show Contact List"
msgstr "显示联系人清单(_S)"

#: src/gossip-app.c:457
msgid "_Hide Contact List"
msgstr "隐藏联系人清单(_H)"

#: src/gossip-app.c:470
#, fuzzy
msgid "Send _Message..."
msgstr "送出聊天消息(_C)..."

#: src/gossip-app.c:485
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: src/gossip-app.c:607
msgid "Artwork by:"
msgstr ""

#. Note to translators: put here your name and email so it
#. * will shop up in the "about" box
#.
#: src/gossip-app.c:614
msgid "translator_credits"
msgstr "Mai Haohui <maihaohui@hotmail.com>"

#: src/gossip-app.c:629
#, fuzzy
msgid "An Instant Messaging Client for GNOME"
msgstr "适用于 GNOME 的 Jabber 即时通讯程序"

#: src/gossip-app.c:638
msgid "Gossip Website"
msgstr "Gossip 网页"

#: src/gossip-app.c:759
msgid ""
"Enter the user ID of the person you would like to send a chat message to."
msgstr "输入您想与他聊天的人的用户ID"

#: src/gossip-app.c:764 ui/main.glade.h:75
msgid "_Chat"
msgstr "聊天(_C)"

#: src/gossip-app.c:1023
#, c-format
msgid "%s wants to be notified of your presence."
msgstr "当您在线时，%s 想收到通知"

#: src/gossip-app.c:1264
msgid "You were disconnected from the server. Do you want to reconnect?"
msgstr "服务器方面已经中断连接。是否重新连接？"

#: src/gossip-app.c:1403
msgid "Make sure that your account information is correct."
msgstr "请确保您的帐号信息是正确的。"

#: src/gossip-app.c:1404
msgid "The server may currently be unavailable."
msgstr "服务器也许现在不可用。"

#: src/gossip-app.c:1805
msgid "Gossip, Jabber Client"
msgstr "Gossip，Jabber 通讯软件"

#: src/gossip-app.c:1981
#, c-format
msgid "New message from %s"
msgstr "收到来自 %s 的消息"

#: src/gossip-app.c:2331 src/gossip-preferences.c:629
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/gossip-app.c:2338 src/gossip-preferences.c:630
#, fuzzy
msgid "Busy"
msgstr "忙碌(_B)"

#: src/gossip-app.c:2345 src/gossip-preferences.c:631
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: src/gossip-app.c:2470
#, fuzzy
msgid "Available..."
msgstr "可用"

#: src/gossip-app.c:2474
#, fuzzy
msgid "Busy..."
msgstr "忙碌(_B)"

#: src/gossip-app.c:2478
#, fuzzy
msgid "Away..."
msgstr "离开"

#: src/gossip-app.c:2504
#, fuzzy
msgid "Edit List..."
msgstr "编辑收藏夹(_E)..."

#: src/gossip-chat-view.c:320 ui/chat.glade.h:2
msgid "C_lear"
msgstr ""

#: src/gossip-chat-view.c:337
msgid "_Copy Link Address"
msgstr ""

#: src/gossip-chat-view.c:345
msgid "_Open Link"
msgstr ""

#: src/gossip-chat-view.c:695
msgid "%A %d %B %Y"
msgstr ""

#: src/gossip-chat-window.c:490
#, c-format
msgid "%sChat - %s"
msgstr "%s聊天 - %s"

#: src/gossip-chat-window.c:698 src/gossip-roster-view.c:932
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/gossip-chat.c:699
#, c-format
msgid "An error occurred when chatting with %s."
msgstr "和 %s 聊天时发生错误。"

#: src/gossip-chat.c:704 src/gossip-group-chat.c:809
#: src/gossip-group-chat.c:912
msgid "Details:"
msgstr "详细资料："

#: src/gossip-chat.c:794
#, c-format
msgid "%s went offline"
msgstr ""

#: src/gossip-chat.c:808
#, c-format
msgid "%s comes online"
msgstr ""

#: src/gossip-chat.c:895
#, fuzzy
msgid "Connected"
msgstr "连接"

#: src/gossip-chat.c:910
#, fuzzy
msgid "Disconnected"
msgstr "断开连接(_D)"

#: src/gossip-contact-info.c:352
#, c-format
msgid "Contact Information for %s"
msgstr "%s 的联系人信息"

#: src/gossip-edit-groups-dialog.c:182
#, c-format
msgid "Edit groups for %s"
msgstr ""

#: src/gossip-edit-groups-dialog.c:246
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "拒绝(_R)"

#: src/gossip-edit-groups-dialog.c:257
msgid "Group"
msgstr ""

#. This needs to be done better, could have group_is_unsorted().
#.
#: src/gossip-edit-groups-dialog.c:361 src/gossip-edit-groups-dialog.c:374
#: src/gossip-roster.c:37
msgid "Unsorted"
msgstr ""

#: src/gossip-group-chat.c:804
#, c-format
msgid "An error occurred when chatting in the group chat %s."
msgstr "在聊天组 %s 聊天时发生错误。"

#: src/gossip-group-chat.c:907
#, c-format
msgid "Unable to enter the group chat %s."
msgstr "进入聊天组 %s 失败。"

#: src/gossip-log.c:227
#, fuzzy
msgid "Conversation Log"
msgstr "对话"

#: src/gossip-main.c:71
msgid "Don't connect on startup"
msgstr "启动时不自动登录"

#: src/gossip-main.c:80
msgid "Which account to connect to on startup"
msgstr "启动时连接到哪个帐号"

#: src/gossip-main.c:81
msgid "ACCOUNT-NAME"
msgstr "帐号名称"

#: src/gossip-main.c:89
msgid "List the available accounts"
msgstr "列出可使用的帐号"

#: src/gossip-main.c:122
msgid "Available accounts:"
msgstr "可使用的帐号："

#: src/gossip-main.c:131
msgid "[default]"
msgstr "[预设]"

#: src/gossip-main.c:154
#, c-format
msgid "There is no account with the name '%s'."
msgstr "没有名为“%s”的帐号。"

#: src/gossip-register.c:79
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的错误"

#: src/gossip-register.c:168
msgid "Registering account"
msgstr "正在注册帐号"

#: src/gossip-register.c:208
msgid "Successfully registered the account"
msgstr "成功注册帐号"

#: src/gossip-register.c:229 src/gossip-register.c:235
msgid "Failed registering the account"
msgstr "注册帐号失败"

#: src/gossip-register.c:231
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: src/gossip-roster-view.c:183
msgid "/Contact _Information"
msgstr "/联系人信息(_I)"

#: src/gossip-roster-view.c:191
msgid "/Re_name contact"
msgstr "/更改联系人名称(_N)"

#: src/gossip-roster-view.c:199
msgid "/_Edit groups"
msgstr ""

#: src/gossip-roster-view.c:207
msgid "/Show _Log"
msgstr ""

#: src/gossip-roster-view.c:223
msgid "/_Remove contact"
msgstr "/移除联系人(_R)"

#: src/gossip-roster-view.c:234
#, fuzzy
msgid "/Re_name group"
msgstr "/更改联系人名称(_N)"

#: src/gossip-roster-view.c:1239
#, c-format
msgid ""
"Do you want to remove the contact\n"
"%s\n"
"from your contact list?"
msgstr ""
"您是否想从清单中移除以下的联系人？\n"
"%s"

#: src/gossip-roster-view.c:1332
#, c-format
msgid ""
"Please enter a new nickname for the contact\n"
"%s"
msgstr ""
"请输入以下联系人的新昵称\n"
"%s"

#: src/gossip-roster-view.c:1438
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Please enter a new name for the group\n"
"%s"
msgstr ""
"请输入以下联系人的新昵称\n"
"%s"

#: src/gossip-startup-druid.c:254
msgid "Gossip will now try to use your account:"
msgstr "Gossip 现在会尝试使用这个帐号："

#: src/gossip-startup-druid.c:258
msgid "Gossip will now try to register the account:"
msgstr "现在 Gossip 会尝试注册帐号："

#: src/gossip-utils.c:434
msgid "Please enter your password:"
msgstr "请输入密码："

#: src/gossip-utils.c:436
msgid "Remember Password?"
msgstr "是否记住密码？"

#: ui/chat.glade.h:1 ui/connect.glade.h:2 ui/group-chat.glade.h:3
#: ui/main.glade.h:3
msgid "*"
msgstr "*"

#: ui/chat.glade.h:3
#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "聊天(_C)"

#: ui/chat.glade.h:4
#, fuzzy
msgid "Contact _Information"
msgstr "/联系人信息(_I)"

#: ui/chat.glade.h:5
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: ui/chat.glade.h:6
msgid "Gossip - Chat"
msgstr "Gossip - 聊天"

#: ui/chat.glade.h:7
msgid "Gossip - Received Message"
msgstr "Gossip - 收到消息"

#: ui/chat.glade.h:8
msgid "Gossip - Send Message"
msgstr "Gossip - 发送消息"

#: ui/chat.glade.h:9
msgid "In reply to:"
msgstr "回复到："

#: ui/chat.glade.h:10
msgid "Move Tab _Left"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:11
msgid "Move Tab _Right"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:12
msgid "To:"
msgstr "接收人："

#: ui/chat.glade.h:13
msgid "View Lo_g"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:14
#, fuzzy
msgid "_Conversation"
msgstr "对话"

#: ui/chat.glade.h:15
msgid "_Detach Tab"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:16
msgid "_Next Tab"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:17
msgid "_Previous Tab"
msgstr ""

#: ui/chat.glade.h:18
msgid "_Reply..."
msgstr "回复(_R)..."

#: ui/chat.glade.h:19 ui/group-chat.glade.h:19
msgid "_Send"
msgstr "发送(_S)"

#: ui/chat.glade.h:20
msgid "_Tabs"
msgstr ""

#: ui/connect.glade.h:1 ui/group-chat.glade.h:1 ui/main.glade.h:2
msgid "    "
msgstr "    "

#: ui/connect.glade.h:3
msgid "<b>Account Settings</b>"
msgstr "<b>帐号设置</b>"

#: ui/connect.glade.h:4
msgid "<b>Connect to server</b>"
msgstr "<b>连接至服务器</b>"

#: ui/connect.glade.h:5
msgid "C_onnect"
msgstr "连接(_O)"

#: ui/connect.glade.h:6
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ui/connect.glade.h:7
msgid "Edit Account Information"
msgstr "修改帐号信息"

#: ui/connect.glade.h:8
msgid "P_ort:"
msgstr "端口(_O)："

#: ui/connect.glade.h:9
msgid "Re_gister..."
msgstr "注册(_G)..."

#: ui/connect.glade.h:10
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: ui/connect.glade.h:11
msgid "Use _encryption (SSL)"
msgstr "将消息加密(_SSL)"

#: ui/connect.glade.h:12
msgid "_Password:"
msgstr "密码(_P)："

#: ui/connect.glade.h:13
msgid "_Resource:"
msgstr "资源(_R)："

#: ui/connect.glade.h:14 ui/group-chat.glade.h:20
msgid "_Server:"
msgstr "服务器(_S)："

#: ui/connect.glade.h:15
msgid "_User name:"
msgstr "用户名称(_U)："

#: ui/group-chat.glade.h:2
msgid "        "
msgstr "        "

#: ui/group-chat.glade.h:4
msgid "<b>Available chat rooms</b>"
msgstr "<b>可供选择的聊天室</b>"

#: ui/group-chat.glade.h:5
msgid "<b>Chat room information</b>"
msgstr "<b>聊天室信息</b>"

#: ui/group-chat.glade.h:6
msgid "<b>Favorite:</b>"
msgstr "<b>收藏夹：</b>"

#: ui/group-chat.glade.h:7
msgid "Chat _name:"
msgstr "聊天名称(_N)："

#: ui/group-chat.glade.h:8
msgid "Gossip - Edit Group Chats"
msgstr "Gossip - 修改聊天组"

#: ui/group-chat.glade.h:9
msgid "Gossip - Group Chat"
msgstr "Gossip - 聊天组"

#: ui/group-chat.glade.h:10
msgid "Gossip - Join Group Chat"
msgstr "Gossip - 进入聊天组"

#: ui/group-chat.glade.h:11
msgid "N_ickname:"
msgstr "昵称(_I)："

#: ui/group-chat.glade.h:12
msgid ""
"Pick a favorite, or enter nickname, server name, and the name of the chat "
"room to enter."
msgstr "从收藏夹选择一个，或者输入昵称、服务器和要进入的聊天室名称。"

#: ui/group-chat.glade.h:13
msgid "R_emove"
msgstr "移除(_E)"

#: ui/group-chat.glade.h:14
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: ui/group-chat.glade.h:15
msgid "_Edit favorites..."
msgstr "编辑收藏夹(_E)..."

#: ui/group-chat.glade.h:16
msgid "_Join"
msgstr "加入(_J)"

#: ui/group-chat.glade.h:17
msgid "_Nickname:"
msgstr "昵称(_N)："

#: ui/group-chat.glade.h:18
msgid "_Room:"
msgstr "房间(_R)："

#: ui/group-chat.glade.h:21
msgid "_Topic:"
msgstr "题目(_T)："

#: ui/main.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ui/main.glade.h:4
msgid "<b>Information requested, Please wait...</b>"
msgstr ""

#: ui/main.glade.h:5
msgid "<b>Preset status messages</b>"
msgstr ""

#: ui/main.glade.h:6
msgid "<i>Information not available</i>"
msgstr "<i>信息不可用</i>"

#: ui/main.glade.h:7
msgid "<span size=\"smaller\">Example: user@jabber.org</span>"
msgstr "<span size=\"smaller\">例如：user@jabber.org</span>"

#: ui/main.glade.h:8
msgid "Add a contact"
msgstr "加入一位联系人"

#: ui/main.glade.h:9
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

#: ui/main.glade.h:10
msgid "Add to your contact list"
msgstr "添加到您的联系人清单"

#: ui/main.glade.h:11
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: ui/main.glade.h:12
msgid "Choose a Server"
msgstr "选择服务器"

#: ui/main.glade.h:13
msgid "Choose from list:"
msgstr "从清单中选择："

#: ui/main.glade.h:14
msgid "Client information"
msgstr "客户信息"

#: ui/main.glade.h:15
msgid "Client:"
msgstr "客户："

#: ui/main.glade.h:16
msgid "Contact information"
msgstr "联系人信息"

#: ui/main.glade.h:17
#, fuzzy
msgid "Convert _smileys to graphical images"
msgstr "将代表表情图示的字符转换为图形"

#: ui/main.glade.h:18
msgid "Country:"
msgstr "国籍："

#: ui/main.glade.h:19
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ui/main.glade.h:20
#, fuzzy
msgid "Disable sounds when _away"
msgstr "当“忙碌”或“离开”时关闭声音"

#: ui/main.glade.h:21
#, fuzzy
msgid "Disable sounds when _busy"
msgstr "当“忙碌”或“离开”时关闭声音"

#: ui/main.glade.h:22
#, fuzzy
msgid "Do you already have an account on a Jabber server?"
msgstr "您是否已经在 Jabber 服务器中有帐号了？"

#: ui/main.glade.h:23
msgid "Do you want to accept the request?"
msgstr "您要接受请求吗？"

#: ui/main.glade.h:24
#, fuzzy
msgid "Edit Groups"
msgstr "Gossip - 修改聊天组"

#: ui/main.glade.h:25
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ui/main.glade.h:26
#, fuzzy
msgid "Enter status message:"
msgstr "请求消息"

#: ui/main.glade.h:28
msgid ""
"Gossip is a modern client for the Jabber Instant Messaging system.\n"
"\n"
"This assistant will help you configure Gossip and connect you to your "
"favorite Jabber server.\n"
"\n"
"To get started, just click \"Forward\"."
msgstr ""
"Gossip 是一个崭新的 Jabber 即时通讯客户端程序。\n"
"\n"
"本精灵会协助您设定 Gossip，并连接至您最喜欢的 Jabber 服务器。\n"
"\n"
"要开始，请按“前进”。"

#: ui/main.glade.h:33
msgid ""
"Gossip is now configured properly for your system.\n"
"You can change your account settings later, by selecting the Chat-"
">Connect... menu item."
msgstr ""
"Gossip 已经正确完成设定。\n"
"您可以在稍后在菜单中选取“聊天→连接...”，更改帐号设定。"

#: ui/main.glade.h:35
msgid "I would like to add you to my contact list."
msgstr "我希望可以将您加入我的联系人清单内。"

#: ui/main.glade.h:36
msgid ""
"In order to subscribe to presence notifications from the user, a request "
"will be sent. Until this request is approved, the user will always be shown "
"as \"Offline\" in your contact list."
msgstr ""
"您要发送一个请求才能订阅用户的在线通知。在您的联系人列表中，该用户会被显示"
"为“脱机”直至他同意您的请求。"

#: ui/main.glade.h:37
msgid "In which group do you want to place this contact?"
msgstr "您想将这个联系人加入哪个组之内？"

#: ui/main.glade.h:38
msgid "Information about ..."
msgstr "关于 ... 的信息"

#: ui/main.glade.h:39
msgid "JID"
msgstr ""

#: ui/main.glade.h:40
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

#: ui/main.glade.h:41
msgid "Jabber Account"
msgstr "Jabber 帐号"

#: ui/main.glade.h:42
msgid "Jabber ID:"
msgstr "Jabber ID:"

#: ui/main.glade.h:43
msgid "Jabber.com"
msgstr "Jabber.com"

#: ui/main.glade.h:44
msgid "Jabber.org"
msgstr "Jabber.org"

#: ui/main.glade.h:45
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ui/main.glade.h:46
msgid "No"
msgstr "否"

#: ui/main.glade.h:47
msgid "OS:"
msgstr "操作系统："

#: ui/main.glade.h:48
msgid "On what server do you have a Jabber account?"
msgstr "您在哪个服务器有 Jabber 帐号？"

#: ui/main.glade.h:49
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: ui/main.glade.h:50
#, fuzzy
msgid "Play sound when messages arrive"
msgstr "收到消息时是否播放声音。"

#: ui/main.glade.h:51
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ui/main.glade.h:52
msgid "Request message"
msgstr "请求消息"

#: ui/main.glade.h:53
msgid "Sending request"
msgstr "发送请求"

#: ui/main.glade.h:54
msgid "Setup Finished"
msgstr "完成设置"

#: ui/main.glade.h:55
#, fuzzy
msgid "Show _Offline Contacts"
msgstr "显示联系人清单(_S)"

#: ui/main.glade.h:56
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ui/main.glade.h:57
#, fuzzy
msgid "Status Message"
msgstr "发送聊天消息(_S)..."

#: ui/main.glade.h:58
#, fuzzy
msgid "Status Messages"
msgstr "发送聊天消息(_S)..."

#: ui/main.glade.h:59
msgid "Use a different server"
msgstr "使用另一个服务器"

#: ui/main.glade.h:60
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ui/main.glade.h:61
msgid "Web site:"
msgstr "网站："

#: ui/main.glade.h:62
msgid "Welcome to Gossip"
msgstr "欢迎使用 Gossip"

#: ui/main.glade.h:63
msgid "What instant messaging system does the contact use?"
msgstr "该联系人使用哪种即时通讯系统？"

#: ui/main.glade.h:64
msgid "What is your name?"
msgstr "您的名字是？"

#: ui/main.glade.h:65
msgid "What nickname do you want to use for this contact?"
msgstr "您想使用什么称呼来代表这个联系人？"

#: ui/main.glade.h:66
msgid "What request message do you want to send to ...?"
msgstr "您要给联系人发送什么请求？"

#: ui/main.glade.h:67
msgid "What server do you want to use?"
msgstr "您想使用哪个服务器？"

#: ui/main.glade.h:68
msgid "What username do you use?"
msgstr "您使用什么用户名称？"

#: ui/main.glade.h:69
msgid "What username do you want to use?"
msgstr "您想使用什么用户名称？"

#: ui/main.glade.h:70
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ui/main.glade.h:71
msgid "Your Identity"
msgstr "您的身分"

#: ui/main.glade.h:72
msgid "_Accept"
msgstr "接受(_A)"

#: ui/main.glade.h:73
#, fuzzy
msgid "_Account Information"
msgstr "帐号信息"

#: ui/main.glade.h:74
msgid "_Add Contact..."
msgstr "添加联系人(_A)..."

#: ui/main.glade.h:76
msgid "_Connect..."
msgstr "连接(_C)..."

#: ui/main.glade.h:77
msgid "_Decide Later"
msgstr "以后再决定(_D)"

#: ui/main.glade.h:78
msgid "_Deny"
msgstr "拒绝(_D)"

#: ui/main.glade.h:79
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开连接(_D)"

#: ui/main.glade.h:80
msgid "_Jabber ID of new contact:"
msgstr "新联系人的_Jabber ID："

#: ui/main.glade.h:81
msgid "_Join Group Chat..."
msgstr "加入聊天组(_J)..."

#: ui/main.glade.h:82
#, fuzzy
msgid "_New Message..."
msgstr "送出聊天消息(_C)..."

#: ui/main.glade.h:83
#, fuzzy
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项"

#: ui/main.glade.h:84
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: ui/main.glade.h:85
msgid "_Search..."
msgstr "搜索(_S)..."

#: ui/main.glade.h:86
#, fuzzy
msgid "_Status Messages"
msgstr "发送聊天消息(_S)..."

#, fuzzy
#~ msgid "Autoaway message"
#~ msgstr "自动进入“离开”状态前的时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Away messages"
#~ msgstr "将消息加上时间戳"

#, fuzzy
#~ msgid "Busy messages"
#~ msgstr "请求消息"

#, fuzzy
#~ msgid "Custom Message..."
#~ msgstr "发送聊天消息(_S)..."

#, fuzzy
#~ msgid "Custom Busy Message..."
#~ msgstr "发送聊天消息(_S)..."

#, fuzzy
#~ msgid "New Busy Message"
#~ msgstr "请求消息"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter the new message:"
#~ msgstr "指定时间后进入“长时间离开”状态："

#~ msgid "Auto away enabled"
#~ msgstr "启用“自动离开”"

#~ msgid "Extended autoaway time"
#~ msgstr "自动进入“长时间离开”前的时间"

#~ msgid ""
#~ "The number of minutes of idle time before automatically going into \"away"
#~ "\" mode."
#~ msgstr "如果在指定时间(分钟)内没有任何活动，就会自动进入“离开”状态。"

#~ msgid ""
#~ "The number of minutes of idle time before automatically going into "
#~ "\"extended away\" mode."
#~ msgstr ""
#~ "如果在指定的时间(分钟)内没有任何活动，就会自动进入“长时间离开”状态。"

#~ msgid ""
#~ "Whether or not to go into \"away\" mode automatically when a certain time "
#~ "of idling has passed."
#~ msgstr "如果某段时间内没有任何活动，是否自动进入“离开”状态。"

#~ msgid "Whether or not to timestamp all messages in conversations."
#~ msgstr "是否将对话中的所有消息加上时间戳。"

#~ msgid "Set your status:"
#~ msgstr "设定您的状态："

#~ msgid "%sChat"
#~ msgstr "%s聊天"

#~ msgid "Offline "
#~ msgstr "离线"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "<b>Chat with:</b>"
#~ msgstr "<b>聊天对象：</b>"

#~ msgid "Get information about this contact"
#~ msgstr "获取有关这个联系人的信息"

#~ msgid "Having Lunch..."
#~ msgstr "正在吃饭..."

#~ msgid "Timestamp all messages"
#~ msgstr "将所有消息加上时间戳"

#~ msgid "Use compact conversation style"
#~ msgstr "使用紧凑的对话风格"

#~ msgid "Use sounds to notify when new messages arrive"
#~ msgstr "收到新消息时播放声音"

#~ msgid "Use tabs instead of windows for conversations"
#~ msgstr "对话使用活页方式，而不打开多个窗口"

#~ msgid "Contact will be added to your contact list"
#~ msgstr "联系人将会被加入至您的联系人清单中"

#~ msgid "Free to chat"
#~ msgstr "欢迎聊天"

#~ msgid "Extended away"
#~ msgstr "长时间离开"

#~ msgid "_Edit Account..."
#~ msgstr "修改帐号数据(_E)..."

#~ msgid ""
#~ "<b>Welcome to Gossip</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Gossip is a modern client for the Jabber Instant Message system.\n"
#~ "\n"
#~ "This assistant will help you configure Gossip and connect you to your "
#~ "favorite Jabber server."
#~ msgstr ""
#~ "<b>欢迎使用 Gossip</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Gossip 是一个崭新的 Jabber 即时通讯客户端程序。\n"
#~ "\n"
#~ "本精灵会协助您设定 Gossip，并连接至您平常使用的 Jabber 服务器。"

#~ msgid "<b>Additional information</b>"
#~ msgstr "<b>额外信息</b>"

#~ msgid "<b>Address</b>"
#~ msgstr "<b>地址</b>"

#~ msgid "<b>Auto away</b>"
#~ msgstr "<b>自动离开</b>"

#~ msgid "<b>Email:</b>"
#~ msgstr "<b>电邮：</b>"

#~ msgid "<b>Jabber ID:</b>"
#~ msgstr "<b>Jabber ID：</b>"

#~ msgid "<b>Name:</b>"
#~ msgstr "<b>名称：</b>"

#~ msgid "<b>Setup Finished</b>"
#~ msgstr "<b>完成设定</b>"

#~ msgid "<b>Sound</b>"
#~ msgstr "<b>音效</b>"

#~ msgid "<b>Status:</b>"
#~ msgstr "<b>状态：</b>"

#~ msgid "Automatically enter away mode during inactivity"
#~ msgstr "某段时间内如果没有活动则自动进入“离开”模式"

#~ msgid "Dinner"
#~ msgstr "用膳"

#~ msgid "Enter away mode after"
#~ msgstr "指定时间后进入“离开”状态："

#~ msgid "I'm away eating dinner, bbiab..."
#~ msgstr "正在用膳，稍后会回来..."

#~ msgid "Message:"
#~ msgstr "消息："

#~ msgid "Priority:"
#~ msgstr "优先值："

#~ msgid "_Actions"
#~ msgstr "行动(_A)"

#~ msgid "_Approve"
#~ msgstr "批准(_A)"

#~ msgid "_Defer"
#~ msgstr "延迟决定(_D)"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "New account"
#~ msgstr "新增帐号"
